{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75576&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글램펜션"
    },
    "text": "華陽九曲は車で20分の距離にあり、文光貯水池は車で2分、成仏山自然休養林は車で37分の距離に位置しています。 見どころ満載のグラムペンションは、きれいな水と新鮮な空気が都心の疲れを吹き飛ばす華陽九谷の秀麗な自然景観が調和しています。 ホームページ内のお知らせをご確認ください。すべての客室は禁煙客室であり、Wi-Fiや駐車などの付帯施設が提供されます。 送迎サービスは提供されておらず、客室は全室がジェットスパを保有しており、一部の客室は個別のスイミングプールとジェットスパを保有しています。 屋外プールは夏季に運営され、運営時期は天候によって変動します。 バーベキュー施設があり、炭は追加料金が発生し、22:00まで利用可能で、個別テラスでも利用できます。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、未成年者及びペットの出入りは禁止されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変動する場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があり、プールの営業時間も状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "華陽九曲はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "華陽九曲は車で20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "成仏山自然休養林はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "成仏山自然休養林は車で37分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラムペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "グラムペンションは、きれいな水と新鮮な空気が都心の疲れを吹き飛ばす華陽九谷の秀麗な自然景観が調和しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙客室であり、Wi-Fiや駐車などの付帯施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "グラムペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、運営時期は天候によって変動します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "未成年者及びペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "情報はペンションの事情により変動する場合があり、繁忙期には料金が変動し、プールの営業時間も状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 428
    }
}